運動藍牙耳機求推薦

要載得穩唔易甩,
1000樓下
求性價比高

求推薦

推

咩運動？
你本身個人大唔大汗？

跑步,一般大汗,有載眼鏡,耳仔偏細,想搵個載得舒適,隱陣,

blackbeat fit 有冇巴打用過o唔ok?

jaybird x3

識貨

唔係連登標準答案嚟咩

好野黎

掛耳既話有咩選擇,感覺掛耳載得穩d

骨感傳導
aftershocks

Creative Outlier Sports

$5XX

宜家用緊backbeat fit
音質平平眼鏡都無問題跑機隱陣
但戴得耐會有d唔舒服（講緊連續戴3個鐘以上）
個免提廢嘅
最大賣點係防水
如果唔係超大汗唔洗考慮

有冇掛耳推薦

上面咪答左你囉

俾多隻你
Mee x6 plus
淺試咗兩次感覺幾好
但係nano coating 唔確定係ipx幾多
（我大汗所以好睇重防水）
仲有對佢個制係條線到依個設計有d陰影

呢隻我有試過,但係我覺得格音好似麻麻,唔知係咪耳膠size問題?

隔音果次去試覺得無咩問題
Anyway 如果你跑街盡量考慮open類型嘅耳機啦

我跑球場多,
有冇人聲凸出D既推介....

運動一定係backbeat fit